有無發現呢個app load入去好似耐過hkg+?

如題，定我問題？